# Как загрузить Ваши файлы в GitLab
Открываем https://gitlab.com/kulikovee/niit/

Копируем ссылку в буфер обмена https://gitlab.com/kulikovee/niit.git - Ctrl+C


Открываем в папке Git BASH here


И выполняем:

    git clone https://gitlab.com/kulikovee/niit.git    <-- Тут вставили вашу ссылку
    
    cd niit
    
    *** Изменяем/добавляем файлы
    
    git add ./
    
    git commit -m "My change message"
    
    git push origin master
    


* Если хотите использовать другой репозиторий (напр. Ваш личный), то не забудьте заменить kulikovee/niit на нужный логин/проект





# Вебсервер на Javascript для занятий в НИИТ

Чтобы его запустить нужно:
* Открыть консоль можно нажав сочитание клавиш Windows+R и ввести cmd
* Откроется командное окно
* В нём открыть папку с сервером, например: C:/Desktop/niit/
* Сделать это можно с помощью команды сd C:/Desktop/niit/
* И выполнить в консоли команду: node server.js 9000

P.S. Не забудьте заменить C:/Desktop/niit/ на путь в Вашем компьютере

Если всё ОК, то появится сообщение:
Сервер запущен на порту 9000

Если сообщение в консоли появилось, то в браузере открываем адрес http://localhost:9000/ 
